瑞典入左世界杯 伊巴條廢老會唔會出黎搶光環

有佢，葡萄牙都然唔到
無佢，贏意大利出線

會唔會學小花咁彈出彈入

俾心機踢好獌狗D波先啦佢

踢都未有得踢 好似係

其實佢退左國家隊未

YES

我指佢復出後

證明佢剩係識靠痴

J霸氣就得

當年意甲又係邊隊勁就去轉會抱大腿痴冠

陣間應該會話復出國家隊 話想帶領球隊攞世界盃

三姓家奴

就在附加賽進行前，伊巴被問到有關他的國家隊會否能夠晉身世界盃決賽週。伊巴表示：「我退出國家隊後，瑞典國家隊便沒有了壓力，因為外界不再對他們有太多的期待。當我還踢的時候，水平明顯提高了，如今沒有了我，球隊水平便下降了。」

燈

佢唔出返黎踢我切
到時又乜柒I am back

“I am not thinking about Sweden or the World Cup,” he told Sky Sports Italy. “I am just thinking about returning to full fitness as soon as possible. My story with the national team is finished. Maybe I could have done more, maybe I could have done less but my time [with them] has come to an end. Either way it would be beautiful if Sweden reached the World Cup.”

“Now, when I am not a part of the team they are playing with less pressure. People are expecting less. When I was there everyone expected that the team would win the World Cup or the Euros. My impression is that that has changed now and that they will play without any pressure whatsoever and have nothing to lose.

“If I listened to my ego then Sweden would, of course, be a better team with me,” added Ibrahimovic. “But the team has done it really well so far, secured second place in a difficult group [ahead of Holland] and been given this chance to play in the play-offs. The strength of this team is the group.”

開記招順便宣傳個人品牌

講真佢就算彈出彈入都係比我地j霸氣

霸氣回歸

伊巴彈出彈入=霸氣
小花彈出彈入=小氣

復出助教拎光環

我黎啦

做啦啦隊算啦
對腳咁長踢下腿應該幾好睇

上面篇翻譯差到呢